「有圖」靚女向我嘟嘴示愛，點算好？

岩岩睇post 見到呢條靚女同我嘟嘴，分明對我有意思，我應唔應該禁入去搵佢呢？

閱

你真係冇改錯名

推

唔好落搭
佢對我都係咁
淫婦黎

高佬唔好同我爭女啦，我A0岩岩難得有呢次機會，唔想錯過

我識佢，佢講野好低b 架。

立即開始

我都差d比佢迷到

這麼醜的女.jpeg